<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Brandsupply Support NL</title>
    <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL" />
    <updated>2024-10-07T13:22:35+02:00</updated>
    <author>
        <name>Matt</name>
    </author>
    <id>https://brandsupply.github.io/supportNL</id>

    <entry>
        <title>Hoe zit het met belasting?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/hoe-zit-het-met-belasting.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/hoe-zit-het-met-belasting.html</id>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>
            <category term="Financieel"/>

        <updated>2024-10-07T13:20:17+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Iedere Gebruiker is zelfstandig verantwoordelijk voor de aangifte en eventuele afdracht van belastingen zoals bijv. inkomstenbelasting of BTW en naleving van andere wettelijke verplichtingen. 
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Iedere Gebruiker is zelfstandig verantwoordelijk voor de aangifte en eventuele afdracht van belastingen zoals bijv. inkomstenbelasting of BTW en naleving van andere wettelijke verplichtingen. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Welke betaalmethoden biedt Brandsupply?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/welke-betaalmethoden-biedt-brandsupply.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/welke-betaalmethoden-biedt-brandsupply.html</id>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>
            <category term="Financieel"/>

        <updated>2024-10-07T13:19:58+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Brandsupply werkt samen met een gerenommeerde Payment Service Provider om alle betalingen veilig te verwerken. In de huidige software zijn 4 betaalopties opgenomen die gezamenlijk&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Brandsupply werkt samen met een gerenommeerde Payment Service Provider om alle betalingen veilig te verwerken.</p>
<p>In de huidige software zijn 4 betaalopties opgenomen die gezamenlijk vrijwel alle nationale en internationale betalingen kunnen uitvoeren:</p>
<p>1. IDEAL<br>2. Creditcard Mastercard<br>3. Creditcard VISA<br>4. Paypal</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Wat betekent no cure no pay precies?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/wat-betekent-no-cure-no-pay-precies.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/wat-betekent-no-cure-no-pay-precies.html</id>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>
            <category term="Financieel"/>

        <updated>2024-10-07T13:19:33+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Als een opdrachtgever aan het einde van de wedstrijdperiode niet tevreden is dan kan deze, zonder opgaaf van reden, de wedstrijd sluiten zonder winnaar. De&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Als een opdrachtgever aan het einde van de wedstrijdperiode niet tevreden is dan kan deze, zonder opgaaf van reden, de wedstrijd sluiten zonder winnaar. De opdrachtgever hoeft dan geen award en geen succesfee te betalen.</p>
<p>Wij vetrouwen er volledig op dat de designers met een goed ontwerp komen, maar zijn pas tevreden als de opdrachtgever dat ook is!</p>
<p>De ‘no cure no pay garantie’ vervalt bij <a>gegarandeerde</a> wedstrijden. In dat geval wordt het volledige bedrag vooraf betaald en niet terugbetaald. De opdrachtgever is in dit geval verplicht een winnaar te selecteren.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Ik ben opdrachtgever, wanneer betaal ik wat?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/ik-ben-opdrachtgever-wanneer-betaal-ik-wat.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/ik-ben-opdrachtgever-wanneer-betaal-ik-wat.html</id>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>
            <category term="Financieel"/>

        <updated>2024-10-07T13:19:00+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Als opdrachtgever maak je bij de start van je wedstrijd de keuze tussen een niet-gegarandeerde wedstrijd (no cure no pay!) of een gegarandeerde wedstrijd. Bij&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Als opdrachtgever maak je bij de start van je wedstrijd de keuze tussen een niet-gegarandeerde wedstrijd (<a>no cure no pay</a>!) of een gegarandeerde wedstrijd.</p>
<p>Bij een gegarandeerde wedstrijd betaal je in één keer het hele bedrag voor aanvang van de wedstrijd.</p>
<p>Bij een niet-gegarandeerde wedstrijd wordt de plaatsingskosten worden bij plaatsing van de wedstrijd voldaan.</p>
<p>Op het moment dat een opdrachtgever een winnaar kiest, worden de award en de succesfee in rekening gebracht. Geen winnaar? Dan betaalt men ook geen award en succesfee!</p>
<p>De award gaat vervolgens nog niet direct naar de ontwerper. Eerst ontvangt de designer automatisch bericht met de vraag de bestanden over te dragen via de link die Brandsupply toestuurt. De opdrachtgever wordt dan gevraagd die bestanden goed te keuren. Zodra de bestanden in goede orde zijn ontvangen, zal Brandsupply de ontwerper uitbetalen.</p>
<p>Dit is een geautomatiseerd proces.</p>
<p><a>Wat gebeurt er als een wedstrijd afloopt?</a></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hoeveel kost een wedstrijd me?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/hoeveel-kost-een-wedstrijd-me.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/hoeveel-kost-een-wedstrijd-me.html</id>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>
            <category term="Financieel"/>

        <updated>2024-10-07T13:18:08+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Dit is het unieke van Brandsupply! Afhankelijk van het beschikbare budget, kan de opdrachtgever zelf de prijs van een wedstrijd bepalen. De kosten voor de&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Dit is het unieke van Brandsupply! Afhankelijk van het beschikbare budget, kan de opdrachtgever zelf de prijs van een wedstrijd bepalen.</p>
<p>De kosten voor de opdrachtgever vallen in drie delen uiteen:</p>
<ul>
<li>De plaatsingskosten betaalt de opdrachtgever voor het openen van een wedstrijd.</li>
<li>De Award is de prijs die uiteindelijk naar de winnende designer zal gaan.</li>
<li>De successfee betaalt de opdrachtgever als de wedstrijd met succes is afgesloten.</li>
</ul>
<p>Om opdrachtgevers op weg te helpen, biedt Brandsupply per ontwerpcategorie drie pakketten aan: brons, zilver en goud. Alles is overzichtelijk terug te vinden op de <a href="http://www.brandsupply.nl/prijzen" target="_blank" rel="noopener">prijzenpagina</a>.</p>
<p><a href="https://support.brandsupply.nl/hc/nl/articles/360007105992-Wat-houdt-no-cure-no-pay-precies-in-" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><strong>No cure no pay!</strong></a> Wij zijn pas tevreden als de opdrachtgever dat is. De opdrachtgever kan een wedstrijd aan het einde van de looptijd afsluiten zonder winnaar. De opdrachtgever hoeft dan geen award en succesfee te betalen en is alleen de plaatsingskosten kwijt.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Waar vind ik mijn factuur?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/waar-vind-ik-mijn-factuur.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/waar-vind-ik-mijn-factuur.html</id>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>
            <category term="Financieel"/>

        <updated>2024-10-07T13:17:26+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    In het geval van een succesvolle niet gegarandeerde wedstrijd heeft de opdrachtgever twee betaalmomenten: bij het plaatsen van de wedstrijd en bij het kiezen van&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <section class="article-info">
<div class="article-content">
<div class="article-body">
<p>In het geval van een succesvolle niet gegarandeerde wedstrijd heeft de opdrachtgever twee betaalmomenten: bij het plaatsen van de wedstrijd en bij het kiezen van een winnaar.</p>
<p>De facturen sturen wij als bijlage mee met de e-mails die ter bevestiging worden gestuurd bij het plaatsen van de wedstrijd en bij het kiezen van een winnaar. </p>
<p>In het geval van een gegarandeerde wedstrijd is er maar één betaalmoment. De factuur zit dan bij de e-mail ter bevestiging van het starten van de wedstrijd. </p>
</div>
<div class="article-attachments"> </div>
</div>
</section>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hoe werken de comments?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/hoe-werken-de-comments.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/hoe-werken-de-comments.html</id>
            <category term="Wedstrijd beheren"/>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>

        <updated>2024-10-07T13:16:17+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Wij vinden het belangrijk dat opdrachtgevers en designers tijdens de wedstrijd al met elkaar in contact komen over de ontwerpen. Eén van de belangrijkste manieren&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Wij vinden het belangrijk dat opdrachtgevers en designers tijdens de wedstrijd al met elkaar in contact komen over de ontwerpen.</p>
<p>Eén van de belangrijkste manieren om dat te doen, is door het plaatsen van comments bij de inzendingen.</p>
<p>Opdrachtgevers kunnen hierin aangeven wat ze waarderen in het design en wat ze eventueel veranderd zouden willen zien. Designers kunnen hier weer op reageren. Dit kan gaan over alle aspecten van het design: kleuren, vormen, kleine details of juist over de compositie. Hoe meer informatie de designer heeft, hoe beter!</p>
<p>De comments zijn leesbaar voor iedereen die toegang heeft tot de wedstrijd. Dit hangt dus af van de keuze die de opdrachtgever heeft gemaakt bij de start van de wedstrijd.</p>
<p>Opdrachtgevers en designers kunnen elkaar ook privé een bericht sturen. Die berichten verschijnen in de Inbox in je MyBrandsupply profiel.</p>
<p>Ook andere designers kunnen comments achterlaten bij de inzendingen. Soms kan het perspectief van een andere designer ook interessant zijn voor de opdrachtgever.</p>
<p>Brandsupply houdt zich het recht voor om, als nodig, comments te verwijderen.</p>
<p><a>Wat betekenen de sterren onder de inzendingen?</a></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Wat betekenen de sterren onder de inzendingen?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/wat-betekenen-de-sterren-onder-de-inzendingen.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/wat-betekenen-de-sterren-onder-de-inzendingen.html</id>
            <category term="Wedstrijd beheren"/>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>

        <updated>2024-10-07T13:15:37+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Wij vinden het belangrijk dat tijdens de wedstrijd de opdrachtgever en de designers contact hebben over de ontwerpen. Daarom geven we de mogelijkheid tot het&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Wij vinden het belangrijk dat tijdens de wedstrijd de opdrachtgever en de designers contact hebben over de ontwerpen. Daarom geven we de mogelijkheid tot het geven van feedback door middel van geschreven opmerkingen of door het geven van <a>sterren</a>.</p>
<p>De sterren zijn een score-systeem op een schaal van 1 tot 5. Vijf sterren is natuurlijk de hoogste score die een opdrachtgever kan toekennen aan een ontwerp. </p>
<p>Het is niet altijd eenvoudig om in een wedstrijdomgeving goed te beschrijven wat de opdrachtgever zoekt in een ontwerp. Het is natuurlijk niet voor niets dat hij of zij de hulp van ontwerpers inschakelt!</p>
<p>De rating is een intuïtieve manier voor de opdrachtgever om aan te geven welke ontwerpen goed bevallen. De opdrachtgever kan zo richting geven aan het ontwerpproces van de designers. Designers krijgen de mogelijkheid om voort te borduren op de wensen van de ontwerper.</p>
<p>Brandsupply ziet erop toe dat de originaliteit van inzendingen gerespecteerd wordt. Als wij van mening zijn dat er gekopiëerd wordt, kunnen wij overgaan tot het verwijderen van een bijdrage.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Originaliteit en auteursrecht, tips voor opdrachtgevers</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/originaliteit-en-auteursrecht-tips-voor-opdrachtgevers.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/originaliteit-en-auteursrecht-tips-voor-opdrachtgevers.html</id>
            <category term="Wedstrijd beheren"/>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>

        <updated>2024-10-07T13:15:04+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Om er zeker van te zijn dat je een origineel ontwerp uit kunt zoeken, hebben wij duidelijke regels opgesteld. Zo is gebruik van stock materiaal&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p class="p1">Om er zeker van te zijn dat je een origineel ontwerp uit kunt zoeken, hebben wij duidelijke regels opgesteld. Zo is gebruik van stock materiaal verboden, net als het kopiëren van eerder geplaatste inzendingen.</p>
<p class="p1">Wij zetten ons elke dag in om ervoor te zorgen dat de regels gerespecteerd worden. Als opdrachtgever kun je hier ook een rol in spelen :</p>
<p class="p1">1. Volg de wedstrijd goed. Zo kun je zien welke ontwerpers daadwerkelijk originele inzendingen doen.</p>
<p class="p1">2. Deelnemers kunnen een klacht indienen per inzending. De klacht wordt door ons beoordeeld. Het kan soms gebeuren dat designers je wijzen op mogelijke schending van auteursrecht of gebruik van stock materiaal: neem dan altijd contact op met onze klantenservice. We nemen gepaste maatregelen als we de klacht terecht vinden, maar willen valse beschuldigingen voorkomen.</p>
<p class="p1">3. Wil je controleren of er geen stock materiaal is gebruikt? Als opdrachtgever kun je via een reverse image search proberen te achterhalen of de afbeelding elders op het web te vinden is: via <a href="https://images.google.com/?hl=fr" target="_blank" rel="noopener"><span class="s1">Google Images </span></a>(klik op het foto-icoontje: search by image), of bijvoorbeeld <a href="https://www.tineye.com/" target="_blank" rel="noopener"><span class="s2">TinEye</span></a>.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hoeveel tijd heb ik als opdrachtgever om een winnaar te kiezen?</title>
        <author>
            <name>Matt</name>
        </author>
        <link href="https://brandsupply.github.io/supportNL/hoeveel-tijd-heb-ik-als-opdrachtgever-om-een-winnaar-te-kiezen.html"/>
        <id>https://brandsupply.github.io/supportNL/hoeveel-tijd-heb-ik-als-opdrachtgever-om-een-winnaar-te-kiezen.html</id>
            <category term="Wedstrijd beëndigen"/>
            <category term="Oopdrachtgevers"/>

        <updated>2024-10-07T13:13:24+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    De opdrachtgever kiest bij de start van de wedstrijd ook de duur van de wedstrijd. Als de wedstrijd is afgelopen, is het tijd om een&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>De opdrachtgever kiest bij de start van de wedstrijd ook de duur van de wedstrijd. Als de wedstrijd is afgelopen, is het tijd om een winnaar te kiezen. We vragen de opdrachtgever om binnen een week een winnaar te kiezen. </p>
<p>De meeste opdrachtgevers kunnen snel beslissen, omdat ze de wedstrijd goed hebben gevolgd en feedback hebben gegeven aan de designers. Meestal is dan tegen het einde van de wedstrijd wel duidelijk welke ontwerpen tot de favorieten behoren. Sommige opdrachtgevers hebben iets langer nodig, bijvoorbeeld om te overleggen.</p>
<p>Het kan voorkomen dat de opdrachtgever nog niet 100% overtuigd is van de inzendingen op het moment dar de wedstrijd afloopt. Opdrachtgevers kunnen de wedstrijd met een week <a>verlengen</a>.</p>
<p>De opdrachtgever is overigens niet verplicht tot het kiezen van een winnaar en mag, indien er geen geschikte ontwerpen bij zitten, de wedstrijd afsluiten zonder winnaar. Wij vertrouwen op onze designers en merken dat dit zeer weinig voorkomt.</p>
<p>De opdrachtgever is wel verplicht tot het kiezen van een winnaar als er is gekozen voor een <a>gegarandeerde wedstrijd</a>.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
